股災呀 走呀

跌得嗰0.1%

大麻系仲有幾多人炒緊？

唔挽了

+0.02%

回調姐

印度神童黎個反手

印錢都要跌

1%都冇 ...

酒呀

印度神童又中

印度神童

唔反了

特價時段結束

三日假 回下好正常

-0.1% 股災

走啊

升災黎哦

see!?

4.8 ？
點解既？